# Проект: "Менеджер паролей"
Цель проекта - создать безопасный менеджер паролей

## Автор
Мамонова Ксения Валентиновна

## Описание
Приложение создано для безопасного хранения паролей. Логины и пароли при создании списка учетных записей шифруются. Сам список потом шифруется еще раз и в таком виде хранится в памяти телефона.
Приложение защищено паролем, который вводит пользователь.
При открытии приложения и вводе правильного пароля верхний слой шифрования снимается. Далее списком отображается набор данных. Второй слой шифрования снимается при нажатии на поле с логином или паролем. Данные из поля копируются в оперативную память пользователя.
